Janice Man同謝霆鋒其實好襯

兩個都真心膠膠地
好有偶像包袱咁做啲柒野

文小姐衰咩

英文killer，即係殺手

agger

兩個聯手拍twelve鋒tastes

Hahahahahhahahahahhahahahhahahahahahhahahahahahahahhahahahahhahahahahahahahhahaa